你問我答 秒回

如題

你唱歌好好聽

多謝支持 嚟緊仲有幾套電影上映記得支持下

長期受到附近學校嘅噪音影響睡眠，點解決？

你可以搬屋 戴耳塞 投訴學校

你揀左邊樣？

投訴學校

有冇改善？

有

除左垃圾3年A班你邊套劇最好睇?

唔該比少少尊重就算三年A班唔好睇 但都未至於去到垃圾劇嘅程度
Btw 35歲高中生 死神君 民王 致命接吻都好睇

最鐘意bts邊個

V仔同jungkook

變身黎睇下

變唔到

點解菅田將暉咁靚仔

點睇我老友Rap Mon?

天生嘅

Rap得幾好

邊位愚樂台巴打最on9?

邊狗

想睇你再次變身w

點睇新戲拍檔浜辺美波

點解開係娛樂台

鐘意拍小松菜奈多啲